غرامة جديدة تزيد من معاناة تشيلسي في الدوري الإنجليزي
 عاقب الاتحاد الإنجليزي كلا من تشيلسي ووست هام يونايتد بغرامة ألف جنيه إسترليني و ألفا على الترتيب بعدما أقرا بتهمة سوء التصرف في مواجهة بينهما الشهر الماضي في البريميرليغ خسارة البلوز الجديدة الشعرة التي ستقصم ظهر مورينيو وقال الاتحاد الإنجليزي لكرة القدم في بيان الثلاثاء نوفمبر تشرين الثاني وجهت إليهما تهمة الإخفاق في السيطرة على تصرفات اللاعبين وعوقب الفريقان اللذان تم تحذيرهما بشدة لعدم تكرار المخالفة مستقبلا بسبب تصرفات اللاعبين عقب طرد نيمانيا ماتيتش لاعب وسط تشيلسي في الهزيمة أمام وست هام أكتوبر تشرين الأول وطرد جوزيه مورينيو مدرب تشيلسي بعد مواجهته مع الحكم جون موس بعد نهاية الشوط الأول ورفضه مغادرة حجرة الحكام وعوقب مورينيو بالإيقاف مباراة واحدة وهو ما أجبره على الغياب عن مواجهة ستوك سيتي التي خسرها الفريق في المباراة السابقة  